2T USB 手指

請問邊度有得買, 行過高登唔係好覺眼

1萬有找

住黃大先既陳生你好

你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

btw下面就算睇唔到，都有上面

回錯

我一早知 黃大仙咁多個姓陳 怕咩

買一隻2TB 外置SSD 同一隻2TB USB 其實有咩分別？
求教

大細 同價錢既分別

ON9....SSD同USB手指,同既料都唔同

咁你用落會有分別？

一定有啦,你都痴

同時寫入大家已經好有分別

點有分別法？

SSD同時寫入唔會趺速得太多,,,都會有

但USB手指你同時寫同入,一定跌一半以上

咁係你需要連續寫入嘅情況下先會有分別
大部份時間 用落都唔會有太大感覺

而且已經有USB手指係用SSD 硬碟形式設計

下，你唔會同時時讀寫，，，，，

可能佢每次都係用黎過file用

每個人用途唔同

咁就唔係大細同價錢分別